{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950347'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "처음요리 초기이유식한우배죽_냄비조리로 만들기"
    },
    "text": "初めて料理で提供する韓牛の梨粥のミールキットを用意したいのですが、調理方法を知りたいです。 このビデオは、鍋を使用して韓牛の梨粥を調理する方法を示しています。 通常、炊飯器を使うとはるかに便利ですが、鍋を使っても簡単に調理できます。 調理時間は30分以内で、必要な材料は初めての料理ミルキットと水です。 準備物としては初めて料理する韓牛背竹小麦キット、鍋、調理水450g、離乳食容器3個、ヘラ、ざる、ミキサーを用意しなければなりません。 韓牛背竹ミールキットは、米粉（有機栽培）25g、梨10g、韓牛（抗生物質フリー）20gで構成されています。 初期用韓牛を用意するためには、韓牛を密封状態で10分間冷水に浸して流水解凍した後、茹でて150gの調理水と一緒にミキサーにかけます。 初期用の米粉を溶かすには、米粉25グラムに調理水100グラムを注いで溶かします。 材料を入れるときは、用意した米粉と韓井戸に残りの水200gと梨を入れます。 煮る前には強火で4分間煮た後、中火に下げて7分間、最後に弱火で10分間蓋をして蒸らすように煮ます。 調理が完了したら、きれいなざるに降ろしてください。 調理が完了した離乳食は熱いので注意しなければならず、調理が完了したばかりの離乳食は物性がより薄い可能性があるので、この点に注意しなければなりません。 初めて料理で提供する初期用韓牛背竹小麦キットを使えば、鍋料理でも手軽に韓牛背竹を作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓牛の梨粥のミールキットの調理方法は何ですか？",
            "answer": "鍋を使用して韓牛の梨粥を調理する方法があります。"
        },
        {
            "question": "韓牛の梨粥の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "韓牛の梨粥を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は初めての料理ミルキットと水です。"
        },
        {
            "question": "初めて料理する韓牛背竹小麦キットの準備物は何ですか？",
            "answer": "初めて料理する韓牛背竹小麦キットの準備物としては、鍋、調理水450g、離乳食容器3個、ヘラ、ざる、ミキサーが必要です。"
        },
        {
            "question": "韓牛背竹小麦キットの材料は何で構成されていますか？",
            "answer": "韓牛背竹ミールキットは、米粉（有機栽培）25g、梨10g、韓牛（抗生物質フリー）20gで構成されています。"
        },
        {
            "question": "初めて料理する韓牛を準備するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "初めて料理する韓牛を用意するためには、韓牛を密封状態で10分間冷水に浸して流水解凍した後、茹でてミキサーにかけます。"
        },
        {
            "question": "初期用の米粉を溶かすにはどうすればいいですか？",
            "answer": "初期用の米粉を溶かすには、米粉25グラムに調理水100グラムを注いで溶かします。"
        },
        {
            "question": "調理する時に材料を入れる順番はどうすればいいですか？",
            "answer": "材料を入れるときは、用意した米粉と韓井戸に残りの水200gと梨を入れます。"
        },
        {
            "question": "韓牛の梨粥を煮る際の火力や時間はどうすればいいですか？",
            "answer": "煮る前には強火で4分間煮た後、中火に下げて7分間、最後に弱火で10分間蓋をして蒸らすように煮ます。"
        },
        {
            "question": "調理が完了したらどうすればいいですか？",
            "answer": "調理が完了したら、きれいなざるに降ろしてください。"
        },
        {
            "question": "初めて料理する韓牛背竹小麦キットを使うとどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "初めて料理する韓牛背竹小麦キットを使えば、鍋料理でも手軽に韓牛背竹を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 513
    }
}